撞斷腳仆街間的士行叫咩名???

我想問清楚撞斷人腳條仆街果間的士行係唔係大豪華？係唔係堅係退休警開？
我覺得要叫call的whatsapp將呢個的士行嘅車勾出黎 or 取消佢哋帳戶，因為佢哋的士行嘅司機係危險駕駛，作為乘客嘅我地好驚唔敢搭呢間的士行嘅的士!
的士whatsapp一定係最多後生嘅年紀用，我哋罷用佢個whatsapp就靠條鐵搵食啦! 但想make sure係果間的士行先, 唔該晒!

推

珍寶丫，你睇相大大個logo係車尾

唔該晒!

A Pro-Govt taxi attacked pedestrian, 1 gal lost both legs

推俾全球睇